暴大佔領區，大家要有所領悟既地方。

小弟借朋友account出post。

1. 小量優點
直入正題。前幾日暴大被港共狂攻，守城成功後，佔領區意外成立。有手足比喻為古代要塞，亦無可否認，佔領區係有佢嘅優點，包括練兵，做兵工廠，戰術討論，等等。呢啲係不能否認。

2. 大量缺點
但佔領區產生既問題似乎遠多於答案。

第一，記者嘅角色完全成為雙面刃。記者可確保大眾知道佔領區受公眾注目，但亦令大量手足長期受到鏡頭望住。大家根本冇可能全天候蒙面，過左幾日，敵方掌握到手足身份嘅資訊，極難估計。未計對方嘅spy可以 mark 低哂和理非送物資果推，遲下一清算，數量難以估計。如果對記者有敵意，做咩文宣都無用。唔理佢地，又係被人禁住玩。

第二，大台既成立。佔領區內要分工，輪更。呢啲野，無大台係無可能做到。邊個決定幾時訓覺？邊個決定要有幾多人？有鬼從中搞亂唔再講，一堆人係同一個地方留得越耐，大家既身份就越暴露。呢啲野，令大家保護減少，但嘈交既機會大增。14年咩事，我唔使再多講？

第三，捉鬼一定成風。香港無當兵制，手足依家都係完全由零學起。但敵人係get paid to be soldier，要滲入你，你無可能完全防備。但唔防，又一定仆街。一捉鬼，就會嘈。

甘點好？

小弟認為，要吸取經驗。14年同呢個星期，都証明佔領區係缺點多過優點，唔應該做。但今次暴大同其他大學，卻提供左唔少14年無嘅優點。只要把呢啲優點帶走，不妨無得玩。

例如，最大收穫絕對係武器升級。弓箭，點解唔同物資一齊運走？有車嘅手足，放係屋企，同勇武保持聯絡，下次抗爭，我地又多一樣野用。水泥工做RB，寫定點做，下次係街又安全啲。

總結，要從中學習，把優點帶走。

最後，多謝所有手足。我地吊完，受屈嘅，有啲氣量，所有人都係為件事。吊過人嘅，岩錯都好，道個歉，重新上路。記住，無暴動大一伇，美國人權法案，一定仲係櫃桶入面。

最後都係果八個字：光復香港，時代革命。

不要說：推

請說：制共識，訂軍紀

啱
停止互屌同分化

同意，唔好佔領, be water
我相信中文如果係空城,popo係唔會攻
當然given 冇人再留係hall

有固定地點就會開始互屌同分化
所以唔好有固定地點
Be water 唔止係口號

不割蓆都唔止口號
有互屌嘅人反省下
對住手足洗唔洗下下都起晒鋼

頭兩日守中大有重要象徵意義
之後大可以高調宣布打勝仗
無必要死守

推

點可以唔提浪費物資呢點? 大量物資滯棄在內，未用過的豬嘴隨處可見，絕對絕對可以改善。

不割蓆 不分化

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

各位中大生，唔知幫唔到大家

呢條片係一位科學教授講述催淚彈嘅嚴重性

中大釋放左咁多催淚彈，環境已經係極度污染

有些同學睡在運動場，很危險，因為就算沒有味道，有毒化學物質在空氣裏充斥着，快則可以見到皮膚紅腫，慢則幾十年後出現癌症。

我在此擔心各位中大人的安危，請大家考慮撤離或不撤離。

催淚彈害人不淺，禍及環境，禍及下一代！

就係你呢班乜柒都話不割不分化既人
先令到中大 可以比到班mk為所欲為

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

依家物資其實係咪無撤走

推唔郁

但又好似話已被催淚毒氣污染，未必可重用....

Push

深度分析，大家可以都睇下

Agger!